連登仔教識我做男人要主動d....

做男人要主動d 但唔係主動溝一條女 而係主動地溝多幾條女 同時flirt幾個 仲有細佬 唔駛對女人咁好

原來係真！

真

閲

係係係